又瞓到岩岩先起身

尋日又係咁

咪算早..

我4點訓2點醒都未出聲...

我4點訓2點半醒都未出聲...

鬼？

我12:00訓 11:00先起身

啱啱醒

same